［急］交Bu visual arts portfolio一問

我岩岩想入佢個online submission system先發覺冇password
我之前又冇去到佢個portfolio briefing
我將佢排左係band B
我亦都冇收過email叫我交
咁係咪姐係唔洗交?

堆

聽朝/星期一打去問咪得

打左幾次冇人聽
星期一5點就deadline
前排一直掛住整portfolio
到到琴晚先醒起要去個網到睇下要點upload
先發現原來我冇密碼

帶住隻手指去九龍塘問啦

多謝巴打建議
不過今日個邊office唔開
星期一就要交

星期一去問囉 冇計